[SoundBar] 請問有無Sonos beam 既同類soundbar

搵緊3000~4000 既soundbar
比電腦用 細房放電腦枱插電腦
sonos beam個size對我黎講岩岩好

唔介意有sub 但最好一條過

除左sonos beam 有無其他同類產品

如果都係無就直接扑取 下個禮拜買

Sonos beam好似唔係用黎做 pc speaker
你部pc要有optical既output先得

我上網睇見到可以用optical to spdif 既converter黎轉signal

但我唔知咁樣會唔會down grade左個聲

補充返 motherboard有個spdif既port

咁可以一試 成功上黎報告下